今日上司同我講左句說話 我唔係好明

佢: 呀仔 唔使擔心喎 你身高樣貌 工作能力 應變反應 轉數樣樣都好平均 將來實有得升.

初初聽好似讚緊我 諗諗下又好似潤緊我

佢睇中左你

咩工星期日都要返咁慘

我唔hehe

唉 唔好提

咪岩
愈平庸的人愈易做高層

我唔想做高層
我淨係想人工高

唔洗諗咁多
即係氹緊你繼續幫佢做廉價勞工任佢洗

有做港奴前途

已經做緊